如果腦魔好似 line friends 咁拍卡通

有咩故事可以拍呢